法唔法國美國好廢? 比中共恰到上心口

日日過萬確診
仲有歐洲堆國家 死咁多人都未打柒中國
中國明顯用生化武器搞9你 仲吹各向屌返你轉頭
咁都忍得 屎都食得

WW3根本要開佢老母打

美國紙老虎夠撚膽咩

其實都係
武統台灣 統到今時今日都未撚統到
侵侵仲諗住下個月12日回復經濟 仲要同維尼做生意
今日跪撚埋 改口話唔再叫Chinese Virus 淨係話冇後悔到咁叫
連哩啲小小都唔企硬
病毒起源係嚟自武漢 話係中國病毒係有邊度歧視
如果係嚟自香港 咪香港肺炎 冇撚有問題

班歐豬又係廢既
期待8國聯軍歷史重演